其實廣告商係咪可以告孔德賢毀約兼要求賠錢？

做得呢啲廣告代言人，個合約應該會有條「不可損害代表公司形象」之類嘅條文

有冇人熟呢啲

推